懷疑被hack

今日發覺有人用過我account出d我冇出過嘅post

邱騰華：港經貿政策不仰人鼻息

有香港中學教材將黃之鋒列為名人系列 荒謬!

警方反對民陣周日九龍大遊行

何柱國：外國勢力圖推翻港府 假新聞充斥煽動青年人

發現後密碼已改，在此通報並要求admin delete posts，唔該

嚴重懷疑你係比大陸hack左